[大藤王幸運美金]十月八日沙田十場日賽討論區

皇天擊殺

lm

又包頭了

我屌牙

包裝騎士

我超

超

點解仲未有人貼返我超文出黎拜

多謝比卡超
中4連

無中比卡超都替霍清高興

多謝霍清

包頭。救命

係追80次中一次都有 $1 贏

Hi 巴打

me 2

上樓了

創世紀

熱得太唔合理

win $801
place $148.5

霍清爭氣

超唔係馬王，但佢一定係最有鬥心

跟佐$10比卡超 *5 PQ
多謝清

Hi巨人巴
有機會韓場見

聽日先抄

屌出黎 複式四重揀左2 3 5 最後一隻揀唔到 本身想要9 臨時變掛要左7

成日番曬本

一世馬迷了

恩地唔同我say hi

成晚買左幾場都唔中
個戶口得返十蚊
好彩我超叻豬
下星期又有錢玩

留名拜超

請教

騎師王 其他騎師 都有30分 點解得莫雷拉win

跑馬真是要請教你同普美。呢期狂包頭

比卡超都贏到
自動停賽3期先

比卡超 出賽到依家祇係砲咗 28 次, 真至佢退役都應該跑唔到 80 次,
佢重唔祇淨係贏咗呢一次添.

Hi你唔叫我

計完w 再計第2 3

hi普美
93line
一齊鋸馬會睇韓場

決定星期日入埸博殺。
入埸先有錢贏

巴打利害
利申：上次中伏，今次無買

Hihihi

今日黑到癲

我自己都差不多出賽了

有啲摧毀左我一直以嚟諗馬既思想
唔知點解 咩鳩信心都無曬

係咪頓騎

其他係加埋先30

佢出閘落後咗都即刻 zip 得靚,

最重要係有快步速, 佢跟得好輕鬆.

我跟2次
兩次都大注過比卡超 之後一直無 以為分盡
屌 睇嚟我都要收收皮

Same

係。你可以睇下我最近課閘。輕輕鬆鬆

我都以為係，但今次覺得太冷買咗小小

霍清話尾場有得拉馬不無道理

不過差度

係囉
無論用咩方法都唔會度到呢啲馬
跑出黎好灰心

好感動 比卡超終於羊

玩留

我超勁我超醒

睇番片個位本來應該係大仆街既，自己對面移出2疊

我真係灰撚到仆街
晏就仲叫人唔好買

你課閘真係靚
應該可以學京京千里咁贏

呀霍 知錯了

抄完書停賽唔玩住,晚晚睇到夜一夜度完d馬,都唔夠一隻馬嚟

一諗到比卡超公仔圖班友而家瘋狂慶祝緊
就越愈越sad

勁哥兒蝕晒位……

😂😂😂

慣勝聆聽5檔跑跑下4，5疊

沙圈痾爛屎

YES

其實個個以為條內欄有鬼。
最On9係蔡頭。人地超有利中段上佢又跟人上。仲要飛去啤酒園同觀眾握手

有時真係請形勢 比佢守哂好位一攻而破 好難估到

未嘗唔係好事 專心讀書啦ching

信心動搖左
不度馬了。

今晚場場都sip隻冷野入q

不過蔡頭一直同比卡超平排，條欄點都唔輪到佢

今日睇左

咁易估到 唔洗去做

有睇中午比卡超篇文，磨刀霍霍買幾千wp，點知即場99倍，1-7檔全部實力馬，最終冇買，信仰夠嘅，真係呢場執幾十萬

達羅素臨尾個彎轉到

善莫大焉

DEM返個比卡超CHEERS

所謂比超精神！

霍清好波

跟霍清就得啦

佢好似唔記得策騎指示咁。你有決心既 就應該快過超有利

我都有叫
希望個巴打唔好

馬強王 考慮退役了。
連場失分 老了 俾後生嘅玩

比卡超比卡超

真係感受到霍清呢幅圖既激動

懷疑西裝友就係 霍清 嚟

早段係快過佢既，不過係人都知超有利實踩
睇住佢同史卓豐2個喺超有利踩完之後4-5疊推住轉彎真係

今日一蚊無賭過

星期一allin你

點做到

貓仔唔好灰
有時間唔中有一場半場呢d馬
就當自己運滯啦
你知道自己大部份場次既馬同你自己諗既方向唔差太遠就得
唔好因為一場半場失利影響到自己一路度馬既信心

個西裝友叫楊毅
即係友瑩格個馬主

呢句真 我都柒左成個九月 愈灰愈唔知自己想點
點樣失意都要相信自己 唔好灰

從此以後一蚊不買皇天擊殺！

今日細潘既表現真係一打 唔洗找

咁比卡超馬主呢 ?

屌你老母比卡超 咁樣貼欄上

邊個巴打贏左side-bet個2500萬？

好彩郭能頂唔實

All in咗騎師王

比卡超嬴好開心呀
第一次買佢就係雷神騎佢果埸 輸到仆街ALLIN佢
之後係咁追佢

梁家俊呢排咁勁，係咪博命賺奶粉錢？

我都係。。
表現係差少少。。。

次撚次尾關係莫雷拉就出事
隻創世紀俾LOLITA 封到
屌超有利冇就咪攪人啦

[光芒再現比卡超]十月五日跑馬地八場夜賽討論區II

今日冇賭，收到風比卡超終於贏
入黎祝賀霍清

霍清專業分析
第 8 場&nbsp;-&nbsp;大坑讓賽
2017年10月5日,星期四, 跑馬地, 22:50
草地, "A" 賽道, 1800米, 好地
獎金: $1,860,000, 評分:105-80, 第二班

比卡超：我超上次俾李寶利件辣殺鳩跑亂咁後上先跑唔出 我超心入面都十分唔忿氣 因為知自已係G3亞軍但係俾個垃圾騎師阻住曬 都好想贏返場證明自己既實力 另外老死我閃呢排受左傷都要休息一排 加上細佬我年返到家鄉都我超聯絡 都想牙哥可以完成佢贏分級賽呢個心願 為左鼓勵老友同為細佬奮鬥埋一份 我超都決定唔理乜野方法都要重拾第二春 鬥志已經去到咁多年黎最為頑強既一次 另外霍利時見到李匪寶利個晚表現太柒而要封殺佢 今次就換上梁家俊 收到風牙kit呢排有B所以都好大食 家俊星期日贏個啲錢都買曬補品俾牙kit同佢胎 所以佢都好需要贏多幾場去賺下奶粉錢 最重要既係聽聞牙kit肚入面個B好鍾意比卡超 相信鐵人爸爸都會出盡全力幫比卡超贏返場等個B出世個陣可以一路fing住比卡超公仔一路支持比卡超跑大賽為港爭光 為左一大一細 家俊都會搏盡全力去為家人同我超而努力 加上霍利時呢排好似冇乜頭馬 成個馬房既士氣都好低落 為左唔洗俾人串唔識贏馬同埋冇高班馬 霍利時都急需一場頭馬去振奮人心 所以霍利時都開始蠢蠢欲動 集合曬騎練同我超都好高漲既鬥心 相信今晚小朋友可以一路fing住比卡超拉頭馬 一路多謝家俊爸爸 家俊今晚都可以拎返幾十隻比卡超公仔俾牙kit同個B一齊fing

全年重心：
比卡超>F

蕭家兄弟會戰勝歸來 比卡超入返精靈球啦

我能想留條私家路俾達叔

再講多次,潘明輝由上季尾到而家,尾場頭馬只有福愛寶和太陽喜喜兩匹賀賢馬,和交出一些第三名,相信黎緊仍會繼續。
佢尾場如果有馬成熱門我會特別小心

華sir

上次比卡超馬主帶撚哂公仔想拉頭馬

今次公仔去哂邊

貓巴呢季睇馬準左 有無咩特別心得？

小朋友同家俊拎走曬了

唔敢相信呀仲

佢都冇諗過今次先跑出

話明同方仔共存亡
通勝 全勝 同進 萬馬4x11
全勝同進綵之間揀
最後得佢存我亡
其樂勁豐裕又比進綵頂住埋
加埋尾場

屌 成日買連贏開位置q
但我成日諗唔起其實位置q都好好分

尾場真心買左10蚊bikabika

買左1膽拖比卡超 針

有分頭點都包埋位置q
廢事自己dum春

想戒賭了老母b

佢真係賤

岩岩出糧就要戒 我睇過埋星期日先戒

已銘記心中

Trainer D E Ferraris was unable to offer any reason for the disappointing performance of DR LISTENING. He said the horse had not missed any track work since its last run and although it was marginally up in body weight tonight, it had performed to his expectation in track work. A veterinary inspection of DR LISTENING immediately following the race did not show any significant findings.

講真丫 呢個數據我覺得冇咩參考性
精英大師尾場放潘明輝上去 難道你會唔買？

係咪有咩誤會

皇天擊殺冚家剷

真係痴撚線 點會解釋唔到

點解要佢解釋

獸醫檢查無問題
一隻唔過10倍既馬 又有賽績根據
返嚟輸10個馬位 搵佢傾下計都正常

通常熱門輸左就要佢解釋下，都係例行公事。

解釋咩姐 拉馬唔去馬lor 或者真係本身騎術不精

點解唔係賀賢解釋

其實史卓豐做戲真係好撚屎
想冇事好簡單姐 琴日果場人地踩果時出4疊死踩
然後入彎拉一拉 直路望腳 咁咪得
我皇真係屎

重點

其實好好笑 重複睇幾次
人地走果時 史卓豐 反應慢幾拍 好似不知所措咁

金寶呢期做到野
幫老豆拎左8場坐騎

打錯左姐 中文版都係賀腎

一直都勁 金牌經理人

又排位

好勁金寶
等老豆第一個月熱下身先 拎少啲
慢慢拎多啲比老豆

金寶

又排位， 又重新上路。
莫雷拉繼星期三之後，今次又騎唔足十場

上面無咪有咩誤會呀大家
留意下個練馬師名

佢填左霍利時而唔係賀賢

賭馬 真係返唔到轉頭月50蚊比卡超執成4000
唔上引就其

我雷幾時停賽

5050 呢次要買了
滿貫中環再跑掂唔掂架今次

佢場條件限制係咩限制，我睇見報名排位都冇寫?
係限出賽次數未入過三甲個D?

3歲馬

快樂世紀
紅駿之星
神舟小子

比拉搶哂

屌，睇完排位，幾隻都係皇天擊殺，唔賭喇

【心淡？】直言自己老矣！最遲開齋洋將：我已是上一代騎師

即時賽馬 2017-10-05 22:03:40 HKT

0:00

馬圈都有雪中送炭！

長駐香港的45歲法國老將杜利萊國慶日完全冇座騎，今晚（5日）谷草亦只一駒上陣，僅策第五場三班1200米方嘉柏馬房的「同進」，結果杜利萊冇令方嘉柏失望，大熱門順利掄元，單Win及組合獨贏A1分別派31及19元。

「同進」季內第二次出賽，初配杜利萊，藉2檔沿途守第三位，形勢大利下輕勝半馬位，這匹身價350萬的香港拍賣馬，本身累積三捷全是谷草1200米。而杜利萊苦戰至今季第10次賽事終於開齋，亦令已贏今晚第三場「進綵」（騎師潘頓）的方嘉柏起孖而回，可謂皆大歡喜。

講番杜利萊，佢係現時香港次老外籍騎師，細最老洋將韋達約莫半年，至此所有現役在港洋將，季內都已勝出頭馬。

杜利萊表示自己已老了，香港現在有很多後生騎師，長江後浪推前浪，他說自己是上一代騎師，原本今晚沒有馬騎，非常感謝方嘉柏臨時提供一駒。

杜利萊又謂現時很難搵馬騎，支持越來越少，至於會否退下來，他表示暫時會專心跑好今季，之後才作打算。

第五場係熱門兼落飛馬天下，二至四名分別為綠燈馬「索先生」、半冷門「光芒再現」及啡燈馬「你知我意」，四重彩派近一萬三千元。

同進練馬師方嘉柏(左六)

同進(紅衫)

相關新聞

【方嘉柏義字當頭】大肚婆阿Kit連場拉頭馬 卻不是老公仔座騎！
即時賽馬 9小時前

方仔同鄭俊偉係壓線王老友

澳洲珠峰大賽陣容
馬匹 騎師
尚多湖 艾道拿
措手不及 安國倫
紅達時 麥維凱
調兵遺將 柏爾
清白無暇 布文
精彩鬥士 貝力斯
織女法力 韋紀力
猛攻 史賓沙
英利殊 薛恩
女王儲 白布朗
侯勝 勞愛德
洋荷花 郭立基

艾道拿

情願比吳嘉晉跑

牙拉財寶家駒都搶 點買呀
希望皇天擊殺生生性性贏多場 等牙拉搶完都無得贏

朱仔: 換人啦大佬

又可以吸飛

又係改變馬性跟前走

想睇威信 守好位

賀腎馬冇影搵老霍做乜

識問一定搵傳心師問隻馬

星期日我又出啦

[quote][qkuote]超唔係馬王，但佢一定係最有鬥心#:okhi hey ?_ u pthank siu oloopj in I'll look kmy life and

Need buy 了

屌 仆街死啦
中華之光咁好馬 又想減分落4班定點
報跑馬地1650
唉

唔可以一擊即中，即係未減夠分。

In Fat you 7s

呢場隻7 應該都做硬大熱,最近課閘話哂都嬴當家精選

Wing wrong 大熱啦

試來可以，但得一課閘

對隻榮進系好有寄望

唔好咁啦 無咁多心血
明明高班馬 又練到三四班

Dklm

稿已投 比左隻好撚熱既大家
本身想寫冷 擺左落小分享算 無咩心機 好攰

拉

加油阿貓
我尋晚都重傷

Yes 永旺喜喜

如果有賠率我覺得可以諗諗

以為頭場跑新馬賽

我重傷係上星期日
琴晚正數 但有啲野諗唔通

Allin or nothing

君達星贏啦

睇多幾次比卡超條絕妙內欄，同大仆街既私家路差唔多

霍清好似d紅van佬咁比哂入線費

大仆街既左右手細仆街柒俊

新手一問，草地B+2係咩意思？

原來有隻新馬叫八十八十

好似仲有隻九十九十

B欄再移出2米

我潘星期日騎咁多隻新馬既

羅富全好到勁

貓我唔見左你個Facebook page, 可唔可以post多次

競馬知舍嘛

我讀者身份投稿 個page唔係我
不過都要支持下個page
呢到有啲手足都有搞
華清 威巴 老巫

星期日隻宅大大咁點算

好撚奸

貓仔依家好似好憎細潘

自從活力小狗
星期四晚買佢我都猶豫好耐

細潘騎番自己師傅相信會好d，覺得夠爭咪拖一票。

Lm

多謝

本身對佢有啲期望
活力小狗事件 真係好反感
觀察多佢一排

最辛苦唔係諗佢啲馬得唔得
係諗佢去唔去...

佢搏師傅啲馬 啲鞭幾狠下
鞭鞭大力抽擊 又有心機
以後佢騎外人馬 不了

同大潘一樣 都要諗個人去唔去馬

我頓我真係識分 佢鍾意既野會一手搞 有感情既會再跑
佢有啲馬老西都搏 佢都算係硬頸嗰批
上年翡翠福星 佢點都要搏到冠軍

好似今次勢必跑
方仔上次放炒飯第三 今次唔好計佢識唔識跑泥
咁樣放佢上去 唔好同我講放佢上去玩泥沙
擺明想交代

有無link睇到winx

頭場君達星好似好惡
錶之霸 舉世無雙 金獅雷將試落都唔差
定係點都要分返塊餅仔比永旺hehe

課閘之後真係殺聲震天

唔通又會好似永旺大聲吹捧之後拜拜
今次永旺先係真

睇返永旺試嬴嗰啲唔太叻 真係唔明點解當初咁大聲
不過我都信今次永旺有一席

但君達星試嬴當家同澳斯卡

我鐘意隻6
仲搵緊心水冷馬
星期三中左豐盛同拍揮官

痴撚線 晨操咁贏成條街

雲絲仙子？

君達星兩個閘都硬淨,如計死數無理由唔係度,永旺勝在有出賽經驗,但兩次名次都唔討好。魅影,舉世無雙可以追近,前者好樣但冇同父母系係香港跑過。

都唔係今日嘅事
無得嚟香港真係好可惜

眼睇贏十個馬位

50米收疆贏條街

早晨

大家估5050聽日仲會唔會大熱?
係既話想認真度下呢場

找數

咁找數 唔跟原居盟友都過意唔去

大聲啲，上次邊個騎輸雲絲仙子？

真漢子

之前做咗咩要找數 ?

搵到工喇 ?

口齒竟不再伶俐～^_^

找數真漢子

6 同路
但呢場其他初出無跟/睇過咁濟,完全唔知咩料

第三場三隻初出都似樣,同埋都幾亂下

尾場隻初出對手太多,都係留意下走勢先

明顯有啲馬係唔岩大仆街騎

萬事醒係咪世界膽

大家覺得今件年最強既ppg會係邊隻

當家精選

今年先開始跑既ppg 講小左

包裝騎士冇PLACE所以要抄
搵到工啦

披士唔撚易

電子 不了 隨心 等落班 奇技 盲撞都未到佢

計哥又屌

佢係咪食屎大？
我超贏鬥心唔得既

剛剛先交稿。

有冇考慮搵作上嚟做嘉賓

到底啲人唔撑Rex係咩原因

不了
晒左5分鐘睇，真心覺得浪費時間

第一，比卡超80倍win唔係76倍
第二，佢係咪唔知超有利不嬲都中段變奏
第三，話lolita買左比卡超 全世界冇人睇好超 我係騎師仲點咁重注 都驚造俾佢都冇啦
第四，一開始又話無煙城憑乜咁熱，最後又講到因爲超有利無煙城先豬

撚下狗都好呀

想睇計哥做嘉賓
會唔會講講下失控
我屌你老母呀潘頓 後面係咪有馬場冤魂呀

支持下
今晚又返工 唔知聽日知唔知醒買馬

我覺得如果唔係雷西迫住，超有利有機會入到Q

一陣會有太陽戰車錦標 我地都有賽前分析 可以睇下

R1 君達星
R2 搖錢樹
R4 心感 保羅威威
R5 雄心速龍 八心之煌
R6 大藤王 人強馬勁
R7 皇牌
R8 鐵膽王 錶之勁
R9 家樂駿駒

君達星1.6 ......

我買番牙拉仲好

莫雷拉好多馬都好熱，但係騎師王偏冷

古古怪怪

大家尾場會唔會要幸運美金
上場咁樣騎法似想減分落返3班
今場又係搵返皇天擊殺騎

我唔要

R3 1 巫x肥鬼

蘇保羅

好過銀行收息好似係

R2 阿姆利則定滿貫中環穩d
有d唔明點解糖痴豆咁熱

因為牙拉騎

兩隻都唔太穩

呢場成組谷草馬
我自己寧願要隻搖錢樹

同好

中環騎練都媽鬼

依場爆
要開始試下綸仔個隻

加眼罩 好難話穩

幸運美金未見進步
對細number嗰堆未必有威脅
btw 賽前特別版知舍一周會喺12點開始
大家記住mark實我地fb page喇

係怕史係個內檔度唔知直路想點

成班老馬 講狀態真係佢最fit

鞍上人叫潘頓

血統計唔似到2000
所以我都唔明過兒點解心有肥西都唔騎

心有肥西

呢隻好

打左自己一巴仲係想買

頭場已經驚頓會點輸

頭場熱到咁點買

馬匹睇落參差,冇計。
不過賠率未必反映結果,可能開出黎全場O晒

唉呀,滿貫中環搏內欄冇位呀

頭場6,7 好似無得輸

頭場點買我頓

一d唔奇,隻馬本身又未證明好叻,塞一塞就拜拜

寧買當頭起 d老馬有賽績可能都係至少一兩年前的事
不過頓+鬼都係唔好沾手

高伯新 羅富全 霍利時 蘇偉賢 蘇保羅 大摩

加多個麥菲文 今日佢地打骰

馬膽王就截止

永旺喜喜有無架… 兩次都第6 垃圾到…

隻魅影得返6.5 倍
唔通真係要搏下舉世無雙

上半場好多場都係水鬥水

頭場 跟落飛黨可能仲有肉食下

李易達5班個幾兄弟又嚟

Wp過關

有機咩

起得切身睇君達星表演賽

搏親都輸

唉呀君達星騎落去冇呀,反而魅影揚飛騎落去好啲

留翻個名等開跑

原居盟友上場過終點之後個勢過曬所有馬

好喇一開閘既時候
君達星跳一跳喎而家包尾添呀

好喇鬥到黎最後200
透出既馬係永旺喜喜
入面係魅影揚飛
君達星仲未見呀

開波

又唔係谷草

《知舍一週》開始啦！大家跑之前一齊坐低一齊睇啦！
完咗《知舍一週》之後，緊接就係今日嘅賽日直播，各位千祈唔好行開呀！
Sorry唔記得post

海外試閘後追都得

成日都無運

頭場

上次買左，不離不棄

牙拉騎師王有2.5倍嗰日幾可醒過

唔該潘田醒少少

金禧達人p

好奸
出咁多隻
點估

火車定阿綸先

大家記住咁見個大小畜牲一齊投注,千祈唔好孤注一擲

無雙好蹄

仲有隻白玉

3隻包曬3甲

條T就和味 不過白玉係皇天擊殺

頭場有幾隻田泰安其實都摸過

R1 T 6-7-9 4.4

皇天騎豬王?

梁家俊

R 1 君達星 / 64 / 5 0 1 1 2 / 真係簡單 / 1
R 1 君達星 / 60 / 3 4 0 0 2 / 尹普美😍 / 3
R 1 君達星 / 60 / 3 2 3 1 0 / 華可可 / 4
R 1 君達星 / 54 / 3 3 0 0 3 / 鄭恩地 / 6
R 1 君達星 / 42 / 2 1 3 0 3 / 情迷熱杏霜 / 9
R 1 君達星 / 40 / 2 2 1 0 3 / 煲仔飯 / 10
R 1 君達星 / 38 / 1 3 2 0 3 / smartgame / 11
R 1 君達星 / 36 / 2 2 0 1 4 / 柏寶幸運如意 / 12
R 1 君達星 / 32 / 1 2 2 0 4 / 盧卡古愛夏榮 / 14
R 1 君達星 / 22 / 1 1 1 0 5 / 霍利時（散倉） / 16
R 1 永旺喜喜 / 28 / 1 2 1 2 3 / 有得威😎 / 15

君達星真係勁

潘明輝今日d馬好強

痴線
我應該玩完

兩隻都係我心水

我要打10個

君達星

睡醒了
今朝放745

找左數了

賽日live

見到 真漢子

訓返幾個鐘 精神好多

咁你覺得邊個有機？

我達

有泥地

牙REX

唔夠你玩

我有機

拎拳套騎馬我都想睇

星期三重注後 不了

拳套掉左啦

hkbn

紅色同藍色

旗下日本馬復出！蘇偉賢：仍未達理想水平

蘇偉賢（左）

沙田馬場周日（8日）頭場四班1000米直路賽，蘇偉賢馬房雙龍出海，有一對服役初出馬首度登場，分別是「君達星」及「榮進好蹄」。

其中配潘頓的「君達星」試閘一放到底，擊敗四戰全勝的今屆打吡希望「當家精選」，勢成大熱門，蘇偉賢亦坦言對牠充滿期望。那麼另一駒「榮進好蹄」蘇偉賢又點睇呢？

榮進好蹄

蘇偉賢說：「三歲日本馬『榮進好蹄』仍需要給予多些時間才可上力，目前其體重數字995磅，仍未達理想水平，此駒的父母系血統，都宜跑1600米或以上，性能應該偏長，而今仗是爭1000米短途。」

「榮進好蹄」由日本馬主平井宏承擁有，上季曾兩戰新馬賽，於1200米跑過一席季，但已輸6.75馬位，今仗休後季內復出，配柏寶排9檔。

田雞個隻都幾好

呢場睇下算
Give dog gambling

君達星大家都要

1分鐘有60厘回報既投資

艾加，買廿蚊頂下癮算

R1 7-2,4,10

不賭就是然

唔賭

1分鐘收息大法

笑咗

唔賭就是勝利

田泰安

潘狗好野

三蚊

跑 6-9-7-3-1

潘頓(拉馬)

個鏡頭濛過濛羅麗莎

又田拉

潘頓

跟咗😆

三隻大熱

請問有咩跑錯

潘狗

輕鬆跑

衝綠慢動作個畫面搞乜
得團野衝線

再買潘狗以後食屎

輕鬆跑 輕鬆跑第三

田狗隻7倍幾

馬冇關佢咩事

你唔買佢就會跑出

至少2w 今日

點樣睇得到係潘頓拉馬而唔係隻馬唔夠跑？

葉問

好心你地咪咁撚on9
請問有咩跑錯 馬無賴人

潘頓其實係負䠙黎

一個閘嗰隻得

好波呀

散步行過

潘狗係咪點跌鞭，全程用手？

連登風氣

試閘之星黎

可能要騎師打死隻馬佢地先服

頓個底太花

我都唔知有咩跑錯 出閘又快 盲反

點算 r2想要綠寶 有冇人打巴我牙

君達星算唔算係試閘扮勁
失望

君達星 似乎唔係好叻

臨尾d步巳經立晒

西頓是無辜的

去到300已經無

可能泥地好勁呢

姚本輝，相馬S＋

永旺喜喜都贏唔，失望

可能隻當家精選根本唔勁呢

連登仔：一架錢七唔夠Gtr跑係因為個車手技不如人

不嬲贏唔到就要比人屌

君達星 高估咗
魅影 低估咗
永旺 恰如其分

1打

下次都咪搞
又係一定熱

笨輝扮羅富全帶黑超

新馬亂打鞭會亂隻馬既步伐 隻馬走順左打鞭都無加速

條q$148 爽死了

証明「情深義重」新種馬works

一間睇返replay再研究下

舉世無雙加程可以留意

搖錢樹 田草殺哂

頌義同比卡超晨操情況一樣

又係田拉

btw 隻魅影竟然係A3

舉世無雙過埋牙星我就仲爽

一隻80賠 一隻15賠

頭4百幾5百都仲係頭拎埋欄

心有靈犀啡格
皇龍大師綠格

R2 7號熱到咁

直接收工

得唔得呀隻5 谷草博唔贏轉沙田 3.3搵鬼買

千零蚊就收工？

啱
我潘原罪

又收工 下次開跑前放低埋先ok

又中

減分

5分鐘收千幾ok la

贏佢果隻反而有廿幾倍

放唔切

所以我想知錯係邊
隻馬打左幾鞭都無反應

R2 11 12

我意思係應該乘勝追擊

但頭埸都唔想買

事後撚 收嗲啦
屌下你先

馬無啦好明顯

心有靈犀而家17倍
一陣應該7倍都冇

達同霍都3兄弟
會唔會q都無

未適應
今日天氣真係焗熱返好多

講真頭場最撚易賭已經

楊明綸 先係主菜

真跑同試閘始終有別

好撚串

玩四連環直頭送錢比你洗

永旺喜喜第一場

系

最唔識賭頭埸呢d

6>3-7-8

新馬D飛幾準 其實

CHING SICK MA

唔撚係又開田拉呀

呢隻都奇怪
上次輸25馬位
而家都係得廿零倍

第四隻咩黎無睇
最後50米熄撚左app

3 4 5 11 12 檔 包辨所有勝出率

因為唔叻個啲真係唔叻

唔要7了

我捉唔到舉世無雙
諗住李寶利/祈普敦

3

4》3-5-6

大寶庫 ?

唔識
3000蚊四重彩

悅悅友福

望佢入P
冇乜馬走應該

8號痾爛屎

心有肥西
飛曬d老馬同谷草馬 得返呢隻

呢隻8歲喎都

岩岩果場個影相鏡走哂focus既 做乜鳩

大外檔 xxx 佢又黎喇

乘勝追擊喇

求教 點解咁多人睇呢隻

賭3號 wp算

呢場幾隻熱門都唔值咁熱
睇黎一陣啲飛會好亂

Sorry個live有啲問題
我呢場要3，9

4>3,6

我見佢個檔71% 上名率

係，等睇燈

潘頓靠生力軍搶大滿貫

今季莫雷拉氣勢未算強勁，而潘頓（圖）已贏十三場頭馬，彼此只相差六場，後者為挑戰勁敵的一哥地位，當然積極爭取頭馬。今期沙田賽事，潘頓共有八匹座騎，其中不少三四歲質新馬，相信靠這批生力軍搶分。

第二場的「滿貫中環」季內潘頓兩騎跑谷賽都入位，是次轉爭五班田草二千米，潘頓希望可為牠打開勝門，他說：「『滿貫中環』評分降至現水平，很明顯有一定競爭能力，所以今季分別在五班谷草一六五○米和千八米，取得亞季軍各一。復課這匹五歲馬狀態仍在佳境，是次轉場初跑田草二千米應更合適，排五檔也不錯，當然全力爭取首場頭馬。」

其餘潘頓一向與「美麗」系馬合作緊密，今次他會策騎初出的三歲馬「美麗寶貝」跑四班田草千二米，騎者表示：「『美麗寶貝』上季中來港時只得兩歲，所以蘇保羅不急於催谷，讓牠有更多時間成長，留待今季三歲時才出賽，這當然對馬兒有利。其實去季此駒試兩課大閘走勢都不差，今季再試一次谷閘和一次泥閘，狀態提升得恰到好處，今場初出跑千二米，排在有利的三檔，對新馬來說對於發揮甚有幫助，可望爭取好名次。」

至於第四場四歲馬「青梅竹馬」今次首度由潘頓接手，也有留意價值。潘頓表示：「今次是我首度騎『青梅竹馬』，但季內我已為牠試了兩課泥閘，一次戴眼罩，一次沒有，而戴眼罩的一次，馬兒走勢明顯較好，因此今場季內初出跑千二米也有此配備，對於發揮應有幫助，加上首度降入五班上陣，對手減弱，相信可在此反彈。」

博吓 白玉凱旋 先, 上次估唔到佢跑得咁好

李易達包q

可能包T呢

尾三名?

呢場買後追馬

白玉 我豐

買我今場

呢排佢啲後上馬真係好醒

呢場前面控制步速可以好慢 柏寶會唔會偷到雞

同路

8 12了

上次田草都好醒

R2 3,4,6

笑撚死 柏寶登一登

出唔到...

hang機買唔切火車

咁都贏

屌你老母田雞

果條李易達真係奸撚到出汁

跑咩

柏寶勁

幾驚比隻7過

中撚到7都 輸 仆街

係 奸撚到
好彩估到

火車潘

姚本輝出擊日
一陣仲有青梅竹馬財高八斗

4-7-6-8

又第2 笑4

4-7-糖黐豆

垃圾潘

買四連環？

放到慢慢地都無人敢走上去搞

早知買埋條Q

啡格420蚊 屌

拖錯腳

腎石佬好波

控得隻好順

田雞 飛到咁出

屌 啡格q 有冇咁準

潘明輝全程唔上唔落

呢排火車搞咩

認真問，潘頓散步？

隻大實庫唔撚放

冇要到隻7

4-6好彩有

佢放馬散步

派我

隻馬唔係1600馬黎咩

田草飛左潘頓是常識吧

腎第二場已經聲沙

4-7-糖黐豆-心有靈犀-搖錢樹

食撚到應 $40w...

笨輝

屌我出左飛
點解無既

本身田草都無咩證明，仲要增程

依場有膽無腳

跑第4 死肥西

白玉凱旋唔想走三疊 我豐竟然比到去2疊跟放 係咪傻撚左

下場盃賽 迷頓

奸仔達個樣 灰鳩哂

搖錢樹係輸慢步速
但算追得多

外地贏短 血統去到1600

想買正本雄心
韋達 12檔

我要左田 拖拉 同隻7

大寶庫都唔洗點理今日，等佢翻跑馬地

今場重心

心水清都知唔洗睇住

佢跌左成30幾磅

今日本身想放出去 幫中環做遮擋
好似上次谷草咁

開頭諗住守位
點知慢步速一拉就搶口

收到條單T

柏寶原來跑完頭4場就收工
咁呢場去埋佢啦

呢隻馬本身個口就差
有睇晨操都會知

同馬房隻頌義早咗發力拎咗佢入灣個位
搞到兜好大個灣..

隻馬燉左好耐 係食今鋪了

慷慨寶咁冷

所以潘頓都冇計
形勢迫成

下場1 3點睇

我覺得啱

柏寶起個孖呀

因為我見有人提，所以講下

但有幾隻老馬都要諗下係唔係割蓆

馬房戰略都做唔到
佢諗到好完美 將中環谷草上一鋪copy一次落嚟

繼續迷頓
頓 + PAUL SO + 美麗

金童ok?

電子大師初出又值咁熱

亞姆利則 而家睇翻上次明顯係輸泥地

還掂都係 點解唔拉後小小跑 守係頌義出面 爆一段都好過而家轉灣力弱

留意下走勢先
上手大夫都唔係好搞得佢掂
轉倉即贏無嘢好講

潘狗美麗系去馬

隻皇龍大師 睇佢跑都覺好辛苦 仲唔退

所以無視上埸跑第10 但佢個田草

萬事醒鐵膽?

隻9又點睇

輸鳩硬

火車 不了

新手留名

正本雄心

7＞1 4 10

呢場真係唔識

美麗寶貝 行圈都幾好, 有型格

本身最唔熟告大力馬房
可能轉倉有新鮮感有進步
不過無form馬
個閘贏不過對手水

Lm 待bin

榮恩

神乎其技轉倉有進
不過冇飛

柏寶 唔好玩野🙏🏻

強如雷神都留唔到！伍小姐話已作針對性部署

伍燕梅(右四)

今日(8日)沙田第三場四班1200米草地賽，告東尼馬房「萬事醒」上季出道至今九戰未打開勝門，且一再成熱倒灶，今仗改配潘明輝，又再成熱門，馬主伍小姐表示告東尼正想盡辦法，務求及早勝回一仗，所以除眼罩一試，但她強調只盡力而為。

伍：「萬事醒」馬主伍燕梅
記：記者衛文豪

記： 「萬事」系馬通常都很快勝出，「萬事醒」卻暫時例外，尤其上次配雷神莫雷拉放出後嚴重搶口，落敗只得第五名，表現頗為失望。

伍：「萬事醒」上季一出獲亞後，再出泥地1200米陣中被踢傷，幸小休兩個月後，配蔡明紹再跑第二，但自此成績停滯不前，上季尾莫雷拉策騎，全程未能上口大敗，雷神表示希望稍後可再操刀，可是上仗人馬跑來十分性急，告東尼今仗安排「萬事醒」除掉眼罩，顯然就是針對這方面。

記：「萬事醒」今仗排一檔，與上次排11檔比較，形勢似乎大為好轉，起碼預計早段不用耗力切入。

伍：「萬事醒」用潘明輝減磅，總共比上次少負10磅，也是一重要因素，希望今仗負111磅輕飄飄下，會交出應有成績。

唔想要阿凡達

鍾意美麗寶貝，但怕潘頓

7> 5 3 算啦

美麗系潘頓去馬

5 7 8 算

上星期影既

LIVE!!!

下年三場G1同一日

12拖357

認唔到今埸綵衣

1 號 肥鬼低出啦

我旺細佬呀

小潘告仔大熱

R3 1,6,11

1 7 8

屌 我旺細佬第2

有料

唉 你老母 早D打啦 ON99

豬晒俾美麗寶貝

Wp左我旺細佬呀 得個披

係咪韋達老了
全面優勢下衝輸

差少少，唔差啦

12檔蝕左啲

條q頂唔住

蝕咁多跑

潘頓走入面塞死左

中曬但無q

電子大師 - 正本雄心 - 萬事醒 - 美麗寶貝 - 神乎其技

被隻又襟又準夾死

我潘無位出

仲信潘頓

美麗寶貝

柏寶封鳩哂 潘頓

個眼罩點呀

仆街四重差隻電子大師

比我w埋就fat

今日好撚燈

電子大師 - 正本雄心 - 萬事醒 - 美麗寶貝 - 神乎其技 - 喜悅明駒

成村人影相

又贏得100幾

祈普頓 交得準

柏寶係唔係拉馬 最後200米咩事

好冇美感

正本hoball

12放快左

呢隻輸咁多獲都仲大熱

咪同雷閪一樣囉

係時候入雷西騎豬王

今場仲亂

不了 寧願唔買

又無架啦雷閪

呀媽頒獎比個仔..

屌佢真係左手交右手

千算萬算

買我頓

青梅竹馬點解咁熱

睇報紙講 心諗唔係咁橋呀

十三打左三鞭 細細力
笑死

報icac

經過日前比卡超既教訓
我決定呢場用梁家俊做膽買pq

佢老鬼識do啦

有一刻以為旺仔細佬終於贏

屌 冇力既 個節奏又唔夾隻馬

周日沙田馬場將上演仁濟50周年金禧盃，適逢其會，唔少身兼仁濟醫院董事局總理的馬主及其家人派馬響應出擊，例如主席嚴徐玉珊女士的兒子嚴子杰名下「電子大師」，總理史顏景蓮的女兒史佩加名下「靚加加」、第二副主席王賢訊的家姐王賢敏名下「安友」、總理潘蘇凱欣的父親蘇啟聲名下團體馬「多紅利」等，均有機會贏馬助慶

韁繩係夾到 就到旺仔細佬
但條鞭

電子大師好野 我祈摸到實 啪啪啪

真係唔知好嬲定好笑

依家補條3x7w

青梅竹馬 巨額過關

心感上埸冷食唔到
今埸熱食左先算

勁ON9

迷頓的下場

快樂世紀
迷拉

金錢炮

屌

我識個細路，叫Paul

姓SO?

paul wai wai

金威脷

永常喜

嗰靚仔勁伶俐

青梅竹馬咩事咁熱

個靚仔比左錢個靚妹
一陣會去扑野

盈進

買14算數
劏晒前面

落左班
牙輝終於正常咁操隻馬

姚本輝贏左頭兩場
馬房過關飛

一睇就知佢地心靈感應緊

【沈國成專欄】特別喜歡兩匹馬！

靚加加

馬季已進行十個賽馬日，上季比較慢熱之馬房鄭俊偉、告達理成績都有進步，而徐雨石、蘇偉賢更加做到明刀明槍，勝出率相當高。

其他練馬師不過不失，沈集成今季搏馬仲未能得心應手，而好多馬迷支持嘅蔡約翰同告仔，成績意外地十分差，十月將會係老蔡發力嘅月份，暫時佢嘅馬都仲未見上力，感覺非常奇怪。

今期(8日)沙田賽事，特別喜歡兩匹馬，一隻第七場四班1650米泥地賽嘅「靚加加」，上場唔啱節奏嘅泥地1200米排11檔，輕鬆追回一席第三，今次回到贏馬路程，貝湯美冇唔贏藉口。

另一隻喜歡第四場五班1200米草地賽嘅「青梅竹馬」，落馬班質新冇健康問題，晨操潘頓摸到實，而且試跑段速唔慢，應該唔太熱，可以考一下眼光。

文：沈國成(Now 668台賽馬主持。Now668台今期賽日正午12時直播賽馬直擊)

報左警

Paul

又話停三日賽

應該6倍開跑

柏寶咁積極既

賭仔既野信一成好啦

12>1-7-14

難挽到

四, 五, 六 咪三日囉

隻馬都幾靚

牙貓

R4 勁伶俐 - 心感 快樂世紀 保羅威威

5

星期四晚跑架喎

2-5-12

咪係

跑完11點啫, 都即刻有停吖

我炒d飛

搞掂 paul

真係金錢炮

成千蚊q

巫顯東食屎

12-13-4-1-3-14

.....

早知買保羅單棍算

全哥

貓仔小分享有比paul架

屌
冇13

心感真係玩野

羅富全

計就計到快步速，但神寶，福之寶無

我單棍

賴維銘呢啲真係快啲退休算啦

金錢炮，痴撚線....

笑死 膠up出左黎

我潘好波

又揀兩隻中一隻

唔記得睇騎師

我有金錢炮啊屌
冇PAUL

支持Keith

又中膽唔中腳 點中隻13呀 大佬

就知保羅無win都有place....
無買單棍真係笨撚柒....

俾金錢炮夾

全b好撚勁

跑咩？

影相影成點？ 金錢炮 盈進有冇

我買wp 單棍

我掉轉
金錢炮冷腳唔難估喎
盈進就話姐

有 位置q 979

心感呢

一樣

盈進之前場第4我嘔血 呢場竟然有番

潘狗食屎啦

真係唔識睇

又要冷食啦等

全哥世界級係真...

見到個檔冇要到....

雷狗食屎啦

依家名次係點？

我真係接受唔到去到依刻報隻馬名都口窒

個個cloudy

中埋 Q ?

1檔
有前速
換左配備
G1威又鍾意用何妖冷去

輸意外 呢場唔太作到準

諗住放唔頭就冇 但竟然追到

梁家俊啲冷門好醒神

琴晚睇 睇到1檔有諗過 但望到賠率 買馬真係飛賠率

你好勁 咁都捉到

容天鵬
我屌你老母

想幫佢含

幫緊

多得比卡超

八心之煌唔得啦掛

今日好似好難追

玉珍bb有無水

要跟進返 下埸冷返食

點撚樣玩呀 兩大垃圾騎師包q 你賭撚埋我個份

普遍B+2都係難追
尤其1400
翻查往績
基本上頭馬都係頭5名入直路

衝動買左麥記想退飛

6膽拖埋佢

好阿

除返眼罩點睇

難得捉到冷腳

麥菲文去馬
唔好俾全哥威哂

八心之蝗

感謝

電視睇佢個身幾靚喎

有要到
上場當熱身
呢的馬岩曬牙田跑啦...

R 5 安喜 / 46 / 3 1 1 1 3 / 羅承傑 / 7
R 5 安喜 / 18 / 1 1 0 0 5 / 鐵膽龍 / 17

金地飛客草地

總統至上

雄心速龍

金地飛客

唔知隻安喜喺麥菲文有幾大進步呢

唔好要我

佳運來有無同路

迷拉

總統至上
搏佢班底

屋企冇野做玩燒報紙(馬經)

2-7、9、12、13

旗袍敦

紅駿之星戰意高昂

「紅駿之星」曾兩勝田草1400米，路程首本。

【成報王牌】葉廐於9月24日的沙田賽期空群而出，當日取得2冠2季1殿，成績理想，之所以，今次葉廐再以強陣而臨，大軍數目多達十一匹，這次戰意必然高昂，全力數胡。

第五場第四班草地1400米，「紅駿之星」今季出賽兩次成績一般，都是韋達策騎，路程同樣是1400米，前一場尚且跑獲第五，上一場跌至第九名，賽績出現倒退，惟莫雷拉竟會接手，可見事情不尋常。

「紅駿之星」上季兩勝五班田草中距離賽事，雖然近績頗為普通，跨季多場四班賽不入三甲，不過當中沒有一場的條件比起今場完整，既有好騎師壓陣，並且排到好檔，所以這次將是揭底牌之日。

至於「紅駿之星」的實力方面，前仗四班同程跑獲第五的一役，第三、四名是「勝利專家」和「鑽飾傳奇」，該兩駒下仗於同班同程一Q返，反映前駒表現也不賴，因此，今日強配莫雷拉而來，正是最好的考核場合，牠在四班是否夠班，將可得到引證。

粒導彈要射啦

我跑唔郁

潘頓輸咁多隻熱門都係為左呢場 好似係

梗係唔要
你起步咁落後
今日呢條跑道點追

1-9-12

信潘頓？

注項已被接納
編號
8645
投注類別 混合過關 4X11
細節
沙田 星期日 混合過關 4X11
第5場 連贏及位置Ｑ
第6場 獨贏及位置
第9場 位置
第10場 位置

雄心速龍應該有飛落
需然我唔撚買

貓B開新POST未

導彈

天胆跑1400

Post出黎把撚？
雖然唔知你買乜
但望你輸撚哂

總統至上黃金雞會

6,8,9

咁惡毒

蝗

隻漸信落到咁係咪一放到底

咁耐都唔入閘落飛黨放肆

又大仆街

停賽啦閪拉

潘狗做緊乜

屌你老母潘頓

又壓入去

屌你老味莫雷拉

指定位置第4

肥鬼一用拉即贏

紅駿之星 - 安喜 - 佳運來 - 雷霆導彈 - 雄心速龍

潘頓手鞭有啲異樣

要左9 > 2 10 qpq

垃圾潘 收皮啦 幾場都第4

又要停賽

雖然我都覺得會第4 但係可唔可以唔好咁明顯收工

牙頓跑得唔錯 隻馬有啲前速 腳頭都順 下舖食得

屌喇星 三重彩 10-5-2

死人潘

無人想知呀 om9

隻馬冇 關潘頓咩事

紅海威 10檔 要諗諗了

佢最尾係咪有冇打過鞭

紅駿之星 - 安喜 - 佳運來 - 雷霆導彈 - 八心之煌 - 雄心速龍

原居民？

君臨大地

嫌佢唔夠肉緊 可能錫馬

今次潘頓冇咩錯 真係唔夠人地跑
輸左40

你班友講到好似潘頓騎大熱咁

買左就係咁

第6場熱門大藤王飛數最勁
冷門人強馬勁會落飛

金地

金地飛客88

金地飛客終點收停

一開始明明第一
臨尾收力

金地
仲有總統至上點解要放頭

原居民 一定落啦

原居盟友,重心
唔中抄「我以後唔睇小潘頓」100次

妹下妹下

仲有勇冠多

對草敏感

而家馬po手足咁惡

I am kind

放到搶口
蔡仔真係唔讚得
又要浸多場

埋唔到隨時三疊,
我就索性飛,
又唔係冇馬揀

Gun

有冇人知我雄去左邊

傷到年頭

收皮啦屌你

冇左佢唔識賭

白朱

又無步速？

素巴今日長註

笑死

傻尻

gun

你智障！

佢敢買我真係笑撚左

買咁小？

ys

會唔會抄開有條路

單棍屌落W啦

跟

係就唔好講咁多 確認傳送啦

[太陽旺旺宅大大]十月八日沙田十場日賽討論區 II

係我就一百萬精蟲掉落去

唔知燥乜 閃先 瞓醒睇賽果

挽留牙

紅

40頁

R 6 大籐王 / 64 / 4 2 1 0 0 / J-Will55 / 2

呢場唔敢睇 希望喼神會戰勝歸來
瞓前比料家樂駿駒 加洲議長
人強馬勁 錶之勁會望下走勢

有綠燈我就信
如果唔係同上次慣勝聆聽個個有咩分別

POST 2 ??

大籐王玩口水

咁靜, 又開熱門 ?

2, 5, 6 最熱

睇吓結果喇

君臨大地 原居盟友 勇冠王 點簡

定係去晒下午茶 ?

係呢場啦掛 潘頓

真係開 6-2-5

靜 真係代表咗d野

又可能代表咗有 POST 2

1001